新移民港媽澳門賭場賭足12小時 一歲女獨留酒店房 涉虐兒被捕

一名福建籍香港中年新移民爛賭母親，本周一(22日)狠心將其一歲女兒獨留在澳門酒店房內，自己則到賭場賭足逾12小時，賭至天昏地暗，懶理女兒安危。期間女嬰疑因肚餓不停嚎哭，驚動酒店經理以後備匙進房查看揭發事件，將女嬰救出。

惟女嬰母親遲遲仍未出現，酒店方面決定報警將女嬰送院檢查，幸無大礙，之後交由社工局照顧。涉案爛賭狠心港媽事後返房被治安警涉以「虐待未成年人」罪拘捕，移交檢察院處理。

下午1時入住酒店 3時15分走賭場
被捕40歲母親姓吳、目前持香港簽證身份書(申請人主要是持內地單程證到港，而未取得香港永久居留權人士)。案情指，涉案的吳母周一帶同其一歲大女兒往澳門旅遊，入住友誼大馬路某酒店，當日下午1時辦理好入住手續及餵女兒飲奶後，疑因賭癮起並趁女兒睡覺，在下午3時15分將女兒獨留在房內，獨自在該酒店賭場賭錢。

至當晚約8時，酒店經理巡房時，聽到房間傳來女嬰不停嚎哭的聲音，連番敲門下無人應門後，利用後備鎖匙入房，發現房內只得女嬰一人，懷疑因肚餓而不停嚎哭。酒店方面在房內苦候近三小時仍未見女嬰家人返回遂報警，治安警到場後將女嬰送院檢查，幸無大礙。及後女嬰交由社工局安排暫住院舍。

狠母解釋：賭場尋找手機才延誤返房
至翌日凌晨約近4時，在賭場狂賭了逾12小時的爛賭狠心母親吳女始返回酒店房，治安警當場將其拘捕。

吳女事後聲稱因在賭場遺失手機，四處尋找始才延誤返回房間。治安警最後將涉案吳女以涉「虐待未成年人」罪移交檢察院處理，根據澳門當地法律，一經定罪可被處二至八年徒刑；如引致他人死亡，可被處5至15年徒刑。

一名福建籍香港中年新移民爛賭母親

此post已完

佢都未有香港永久居留權根據原則係應該將佢掟返福建
可惜入境處做野冇咩原則

原則咪新移民優先囉

怕俾人放火

支那雞老母

出雙糧唔賭對唔住洪豬啦

天線得得B

高齡產婦